未練大隻前既牙朗係靈活好多的

帶波好痴腳,控波一控就落地,個時技術係好好,係練大隻左後硬哂個人

D插花好靚

唔練大隻
可能最後只去到哥利斯馬既高度

佢都應該問過好多人先操大隻轉型

華而不實

佢練隻先可以搶點咁勁一季入五十球

美迷10年之後先睇波 唔知佢係曼聯果陣扭得幾勁 話佢淨係識tapin頭槌

唔練大隻 34歲應該冇咁既體質
之會變成bale咁傷多過踢

以前太多為插而插 好多人屌佢
同而家尼馬差不多
大左練d野實用d

BALE都好大隻

薄到好似張紙咁

本身真係瘦底

仲係精蟲個陣最靈活

扭得同上腳兩樣野
望下夏世三就叫扭得啦

係 牙朗唔上腳都可以一年扭22個獎番黎

我係小花迷都覺得佢19000個時真係勁
世三同個時既佢都仲差幾班
同樣小花個時都係純粹扭得射得
不過個時2個都未到球王級

小花都係轉型之後先到球王
牙朗轉型之後都只不過係頂級中鋒不過

邊度球王？ 睇過

係幾神奇
由華而不實排骨仔winger 變做 機會主義者 大隻佬forward

當你既對手一季可以入超過50球既時候, 你唔改變自己入返相應咁多既波根本冇可能超越到佢
依家起碼兩個惺惺相惜, 大家可以相提並論

痴撚線
講緊牙朗後生成日WTF插花，無啦啦又拎美斯出黎講

羅倫俾佢玩弄到成隻狗咁

佢唔係轉左踢法
邊有得同美斯鬥
就算係葡萄牙
都係比figo 雷哥 比下去
依家連尤西比奧都可能超越埋

有幾多下真係過到人
做等餵王最岩佢

佢以前身體靈活啲 真係可以用速度連爆幾個
而家雖然都快 但係爆得冇以前咁順咁痴腳

點會哥利斯馬得1米73 c朗1米85

以前就賞心悅目 宜加就效率至上

費sir教好左d la
呢場佢扭一兩下就出波
之前佢扭完一個一定心雄扭多件

原地插花講左十幾年啦

依條片佢好扭得好跑得 但好多出波都柒

覺得08年(曼攞歐聯嗰季)係牙朗最好睇嗰年
突破，罰球，射術樣樣有

不過佢近呢兩季明顯減咗磅，靈活翻啲
14世界杯前後嗰一兩年大隻到個人好頓，完全控唔到波

on99練大隻唔靈活,保特?泰臣?

adama traore

認真 C朗喺曼最後一年我覺得兩邊平衡得最好
嗰陣佢快、靈活得嚟唔會硬繃繃咁
但講真要J帶波過人
小花真係求其搵場波啲精華都精彩過呢場

超越咗好耐啦 當美斯係歷史第一佢都有第二

呢啲相對保特變速冇職業足球員咁快，泰臣打重量級個個二百幾磅點會做到盤扭動作

大把電莖損手勁肥但好靈活啦

仲有好多因素 但同一個人嚟講輕做盤扭動作一定快過重

c朗 係尼馬依家個年紀 開始轉型啦
所以尼馬好快收皮
只可以留係法甲做山寨王

尼馬怡家造波都幾好 不過始終都係太上腳

Adama 178 cm c朗187 點比

印象派球迷？

紅魔時期既佢各種插花

好明顯而家牙朗有用好多
扭波佢成世都追唔到美斯 一場扭波精華都可以屌打佢成世
所以我佩服就係牙朗轉型 而家真係轟炸機黎
佢以前個d靈活 到左三十歲有柒用

佢自創隻原地插花果時真係驚為天人

老實講，牙朗如果唔係轉打前鋒，一直打翼一定比小花屌打足10年
不過值得欣賞嘅係，牙朗靠操，練波，成為歷代最強前鋒之一，仲同小花金球平起平坐，係幾勁

又有懶醒嘅傻仔 等俾bin c喇

條友吓吓收山腳

我地朗迷有被迫害妄想症 係咁㗎啦

真 中意踢波嘅人一定中意我地偉大頭鎚牙朗

係呀，仲冇入咁多波添

呀花勝在夠矮
比多10cm 佢就仆街了

果年真係最勁
扭波過人搶點身型速度力量罰球全部都頂級 助攻都好撚勁 果年表現應該係英超史上最好

阿朗轉過兩次啦
第一次係07年由翼鋒轉左打中前場自由人
不停入禁區
09之後就不停入禁區等機會

都冇提呀花,明明係牙朗自己比較自己
都有花迷爆閘

係史上最強前鋒啦下話

大隻係有用
無咁易傷，搶點，爆發力，但同時好鈍，不靈活

睇到佢好有火吊人，對隊友同自己要求勁高，其實都唔知係唔係壞事
小花就成日死老豆

上年同今年佢個身體平衡好接近08年果陣 不過老了 冇以前咁靈活 但體能更好 跳得勁高勁快

佢練大隻咗之後，真係好使好用

佢d插花真係得啖笑
有幾何過到人丫

好尷尬.....

07-09 嘅牙朗啱啱兩邊平衡真係好好睇
good old days

美斯未練大隻個陣仲靈活啦

足球一場跑幾多 拳擊跑幾多呀

記得費sir個時成日要阿朗踢前鋒
因為佢入球能力高,朗尼都要造波比佢
但好明顯未轉到特別歐聯
做支點同分波轉身未得
去到皇踢返翼
但佢成日同賓施馬場上換位
不停入禁區先練到轉型成熟

唔練大隻邊可以33、34仲咁好狀態
同埋基本技術好似first touch仍然好穩定

真 果期最好睇 遠射 罰球又唔會好似初期咁鳩扭

咁朗迷肯定係依家都唔睇波 美斯靠古天奴同so9都講得出

唔練大隻keep住 好快就傷多過踢

其實佢D插花都唔係好過到人...
都係用速度爆
講靈活尼馬勁佢幾廿皮

原地插花擺十年之後變左做扭得幾勁佩服佩服

但射門傳都係
PAC 99
DRI 99
PAS 0
SHO 0

反而曼聯時期同皇馬中前期嘅踢法同技術似球王多過近年，雖然依家入波多過當時

因為c朗自己都係好有火操練型，唔掂就跑多兩步勤力啲，佢會屌人地唔夠落力唔夠火

美斯餵到你個口都唔入唔通好有火咁屌你垃圾咩，佢係失望點解咁都炒

邊個講小花先？咪就係上面條小花迷囉

on撚9一定要好扭得先係球王？咁以前巴西倨丹尼臣都係啦

世3同牙朗差7年喎
牙朗係曼個陣 世3有16歲未

依家勁好撚多

唔知幾時開始美C變左扭波勁
係唔係大家對扭波既定義唔同?

我覺得美C係變速過人
大細哨，插花個種先係扭波

c朗踢法由7號變9號
美斯踢法就經歷過9,9.5,10,11

c朗都由7>11>9
佢本身都係打右翼起家先，之後先打內切

咁似麥芭比

但點解啊朗唔改下佢罰球既射法

依加隊巴廢到，小花都就打埋1號

標題冇講錯 佢當年係靈活好多
但係d插花華而不實 過人全靠速度硬爆亦係事實
真係冇諗過當年個個都屌同笑佢d插花冇用 到今日竟然有人會吹奏
牙朗最完美最平衡係過左皇馬之後既頭三年

原地插花幾靈活都冇用啦

果年連jer都識入波, 痴撚線

咁係咪一定要扭得先係球王呀？

呢張10年前定10年後

我覺得牙朗最令我佩服的係心態
我本身對花朗兩位都無乜感覺，直到世界盃葡萄牙對西班牙
落後3:2
C朗超肉緊自己返中後場嗌要攞波再自己扭，我心諗你真係咁勁咩點知又比佢搏到罰球
咁佢例牌度哂步退後擺哂姿勢咁準備射，我覺得勁作狀，點知又真係比佢入左
朗勁在佢做one man club果陣真係令全隊形勢扭轉，就係佢一個人！你可以話佢自己扭波自私，但佢就係係講得岀做得到，呢個就係心態
事後諗返分分鐘佢個罰球姿勢都練左幾百幾千次，先可以係咁緊張的環境下都射得入，真係好撚勁感覺愛上左佢了❤️

。。。。。。

有球後腳通人大細入波靚撚到

多謝費sir畀阿朗坐正。

搞咁多咪又係輸畀美斯

00後定近年先睇波？
建議你YouTube睇下牙朗曼聯時代既罰球精華

呢個comment仲要咁多正評睇唔透

我覺得13/14個年牙朗係最屈機
踢歐聯真係神嚟

出名原地插花 之後用速度硬爆

扭得勁？
純講技術，Nani好過佢

最後都係用速度

純講速度, 贏返你

呢樣無人否認

講悅目就係曼聯尾2同皇馬頭2季
但如果佢唔轉型點可以維持到34歲仲係咁top

老咗啫

完全同痴波、技術好冇關係～ 同依家咪差唔多、都係用速度爆，不過以前會加幾下插花～ 可能依家知道插來都冇用、直接爆好過

明明去到皇馬轉型 少左鳩扭先上位去到球皇級 而家走去J返佢以前D插花

On9，盤傳扭射樣樣都勁咪球王囉，丹尼臣除左扭有邊樣得，而且講扭波佢都未係美斯，馬納當拿級數，只係比較花巧

唔練大隻 佢嘅成就只會有美欺咁嘅高度

佢原地插得好靚

係
所以連登仔最驚做gym
每日做半下掌上壓都會太大隻
唔得靈活

對利果場比vvd屈返轉頭，唔夠跑

我覺得11/12牙朗最勁

果一年入得多 不過16/17仲屈 神級 打拜 馬體會 祖全部入波

07/08 曼
13/14, 16/17 皇

呢三季應該最勁, 不過我自己最中意07/08嘅佢, 嗰陣真係射波, 突破, 傳中, 頭鎚乜都有, 去咗皇之後變咗入球機器

小花迷個陣都未出世 唔計啦

果年係勁得黎又最好睇既 不過之後冇得唔轉型 一來年紀 二來有傷

可能因應年紀大，要用宜家個種方法踢?有無高手講講?

冇睇真係唔好出聲

係呀最後發現爆都冇咩用，直接一開波就係中場射入去最好

個年唯一缺憾係好L毒食
但都贏波就算啦

當年睇C朗挑戰A高好正

邊個打邊勁啲都未搞清楚
小花唔係打假9邊搶到牙朗個金球

我好鍾意13/14呢一球
個時係仲有靈活嘅牙朗

屌你老母啦

踢曼聯個陣個個抽佢原地插花

09,15拎世足都係打邊，兩個打翼嘅踢法其實都好大分別，反而打正前先有相似之處，雖然兩個正前時期冇重疊過

個陣輸左個金球俾小花
知道要刷入球 所以係咁粗大隻 變到而家咁搶點

小花19/20歲都係打邊，嗰陣已經對住卡路士
就算哥師打假9，佢都係企右前鋒位，cup大位射自己上YouTube 都大把精華

不過就算打邊，風格都唔似
牙朗會落底出波，小花入中間打埋攻中
但係牙朗淨係打邊，影響力一定唔夠佢打前鋒勁

咁講法 打邊既美斯係似playmaker
以winger 既角度去睇 一定牙朗好啲

牙朗第一個金球個陣美斯咪打邊囉 你講既對住 Carlos 個陣
個屆係毫無疑問既牙朗金球 美斯頭三都冇

完全唔係 係因為14世界杯個傷 加上開始老 所以轉型加長職業生涯

又可以拉到美迷

反而覺得最勁係摩狗果幾季 果時好興遠射射啲曲墜波玩殘啲龍門

以前係 F16戰機，超音速飛行 玩花式

依家係 核潛艇，強硬身軀 無盡體力 搶點頭錘

最勁一定係去左皇馬兩年之後
踢法成熟唔再鳩扭
有速度 射術頭鎚

尼馬咪人版

明明幾有道理 但係個比喻硬係有種柒味
F16戰機 核潛艇 ... 新浪都唔夠你黎

次次都比a高收皮

可惜個腦無upgrade過呢
俾佢扭到幾個但係出腳柒波/浪射

睇撚著佢大架

9號最勁
推窄位硬ban幾乎必入